{
  "minecraft-version": "Версия Чтобы.",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Plagerin- ночоокко ночооттоох тэрилтэ суоҕа.",
  "pocketmine-version": "Версия Но Версия?",
  "bedrock-version": "Төрүт версия",
  "forge-version": "Версия тимир ууһа",
  "magma-version": "Магма версията",
  "authme-shutdown-problem": "Плагин \"Authme\" күрэммэт, сервер араарар.",
  "pex-config-problem": "\"Permermionsex\" конфигура адьас табыллыбат.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Ньирэйдэр ааттарыгар плагин баар.",
  "plugin-dependency-problem": "Бэстибээлгэ \"плагин\" наадата суох хааллылар.",
  "plugin-disabling-problem": "\"Плагин\" бырааба быһылынна.",
  "plugin-enabling-problem": "\"Плагин\" аахта- тэлэрийэ илик.",
  "plugin-runtime-problem": "Ньирэй \"Плагин\" үлэ кэмигэр проблема баар.",
  "forge-confirm-problem": "Онно мэрия уларытыыны, сервери ыытары ирдиир.",
  "mod-dependency-problem": "\"Оккирочка\" диэн ааттанар ньир- бааччы тэрилтэ суох.",
  "mod-dependency-problem-plural": "\"Мода-оккирочнай тэрилтэ суох.",
  "mod-duplicate-problem": "\"Бытархай суол\" уонна \"оккирочнай\" диэн ааттанар хас да Файл баар.",
  "mod-exception-problem": "\"Модьу- ночооттоох\" тэрилтэ ыҥырда.",
  "mod-fatal-problem": "Ньир- бааччы, оккирочнай алҕастардаах.",
  "world-missing-mod-problem": "Аан дойду модьу- Н тэрилтэ көмөтүнэн быыһанна , кини, суох курдук аакка- суолга үктэннэ.",
  "world-mod-version-problem": "Бу эйэ модому кытта быыһаммыта, ньир- бааччы \"версия\" диэн ааттаммыта, билигин бытархай боппуруостар хааллылар.",
  "plugin-incompatible-problem": "\"Плагин \"- неби биэриилэри сэргэхситиэхпит.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Билиҥҥи аан дойду тэрилиннэ/загрузен с помощихся версии 1.13 или выше. Саҥа формата биир да эргэ көрүҥэр күрэстэһэр кыаҕа суох.",
  "old-player-directory-problem": "Сервер урукку каталог плееры көрбүтэ.",
  "command-run-solution": "\"Ситим\" хамаанданы толоруҥ.",
  "authme-shutdown-solution": "\"Tropserran\" набора.",
  "configure-plugin": "Настя плагин- ночоокко хааллылар.",
  "configure-plugin-with-file": "Настя плагин- ночооттоох).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Атын плагина туруоруҥ\",-диир.",
  "plugin-install-solution": "Бэстибээл тэриниҥ.",
  "plugin-remove-solution": "Ылдьаа.",
  "file-delete-solution": "Файлэни бытарытыҥ.",
  "file-edit-solution": "Итэҕэтиилэри көннөрөн биэриҥ.",
  "mod-install-different-version-solution": "Атын тэрили туруоруҥ \"модьу- ночооттоох\".",
  "mod-install-solution": "Ньир- ночоокко \" модьу- ны тэрийиҥ.",
  "mod-install-solution-with-version": "\"Моорнай- neers\" диэн ньир- бааччы тэрилтэ тэрилиннэ.",
  "mod-remove-solution": "Ньир- ночоокко \"модьу\" диир.",
  "aquatic-version-install-solution": "Сервери 1.13 эбэтэр үөһэ программанан хааччыйыы программатын саҥардыы.",
  "plugin-command-exception-problem": "Плагин \"ситим\" программаны толорор кыаҕа суох.",
  "ticking-block-entity-problem": "Аан дойдуга Блок кыһалҕаны үөскэтэр.",
  "remove-block-solution": "Аан дойду блогун ыраастааҥ, холобур, Манчаары көмөтүнэн.",
  "do-nothing-solution": "Тугу да гыныма. Бу проблема бэйэтэ быһаарар кыахтаах.",
  "chunk-load-exception-problem": "Бу дойду сорҕотун үлэҕэ ылыыга ураты болҕомто ууруллубута.",
  "remove-chunk-solution": "Аан дойду кыһалҕалаах куһуогутун, холобур, Mcditit эбэтэр регион көмөтүнэн ыраастаан кэбиһиҥ.",
  "multiverse-load-problem": "Мирнэй- ночооттоох \" тэрилтэ алҕастардаах, арааһа, алдьаммыт буолуохтаах.",
  "world-repair-solution": "\"Эйгэни саҥардыҥ\", холобур, Минэкономнай тэрилтэ көмөтүнэн.",
  "world-duplicate-problem": "Мирнэй- norld- name \" диэн эйгэ атын дойду депутата буолар, тулхадыйбат.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "\"Мотоцикл\" версияны кытта кыттыспаппыт.",
  "forge-install-different-version-solution": "Кыраны- кыраныыссаны тэрийиҥ.",
  "malformed-encoding-problem": "Тоҕо эрэ (арааһа, motd) форматированнай кодтары сыыһа туттара буолуо.",
  "change-motd-solution": "Перемените сервер MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Үрүҥ испииһэги онлайн буукуба аутентацията суох туһаныы көҥүллэммэт.",
  "disable-whitelist-solution": "Үрүҥ испииһэги араарыҥ.",
  "enable-authentication-solution": "Онлайн-нутентификацияны киллэриҥ.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Муодаҕа тустаах модель суох.",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}